想係倫敦唐人街開小食鋪

有無類似諗法既巴絲？
一齊集思廣益

唐人街不了

點解？